Denk dat het moet van het mogelijke verschil voor de arme kleine jongen; en toch alleen zij wierp er een wakkere, bewuste glimlach over en vond vermaak het opsporen van de echte oorzaak van die gewelddadige afkeer van Mr. Knightley's trouwen met Jane Fairfax, of een andere instantie, die op het moment dat ze had volledig toegeschreven aan de beminnelijke zorgzaamheid van de zuster en de tante.
